不如比段冷靜期，等大家討論應該點行

依段時間大家係唔同地方進行不同抗爭行為，但係都見到有唔少人沖昏左頭腦。再者都需要文宣follow up，整理一下依段時間發生嘅野。而且都要關注被捕人士嘅情況

push一下